微博熱點#香港人說普通話有多好笑# 大量支那人恥笑香港人講普通話唔準

啲藝人真係低賤，講普通話討好啲大陸閪仲要畀人恥笑

Wfc

香港人講普通話係好好笑,
所以香港人要講返廣東話

是但啦 醬內既野關人撚事咩

李宇軒肯撚定係仆街25仔金手指

此句不念仲好笑

牆

咁無聊都做到trend 笑返你唔識廣東話啦喎

講支那豬語本身已經夠好笑

當年古天樂崔世安真係手足黎，行得太前

其實大陸每個地方都有自己口音 要講標準既普通話係大把人都做唔到 你俾班傻鳩自high下啦 理佢地都哂氣

有時覺得講國語講到半桶水咁先係真正香港人

要推本土香港人係三等公民
蚹蛤蟈蜻

精甚
瞻養
通商寬衣
薩格爾王

要靠笑人講嘢唔標準嚟提高自信 優越感
你話依個民族啲人幾可悲

香港人全方位笑鳩大陸人，Fair enough!

廣東人好似都唔少係半桶水
所以廣東人講普通話我都聽得明

香港人講得一口標準普通話先系恥辱

有咩問題

學外語就係唔會準架啦

北京話係第二種語言嚟架

香港人已經好辛苦
有自己嘅語文、又英文、仲要北京話
隨時仲可能學多一種外語

以前獎門人咪又係笑金剛

古天樂 - 省姐撚撚呔撚
崔世安 - 笨撚 吹屎眼

香港人笑左呢兩個幾多年?

又唔係大陸人 做乜要識講普通話

腥講人d廣東話唔好笑呢
聽到想嘔

老鳳認同

如果係外國人笑鳩支那人講英文好笑
一定又升到上辱華層面
所以支那人真係最撚仆街 雙重標準到極致

唔以講普通話為榮
所以唔會嬲
btw嗰種笑通常冇惡意

好好笑
每個地方的普通話都唔同，邊有標準呀
你搵個安徽同江西的講都唔同啦

認真，其實好多賺人仔既香港明星，用港普口音做賣點，吸引fans，有d仲會特登講唔正

又唔係母語 香港人講普通話純正 先得人驚

而且外語講得好 唔係個個得

平時有人同我講普通話
我一定扮唔識再用英文同佢講嘢

90後00後、啲普通話好好㗎

台灣口音之嘛

的確好好笑

外語唔準好正常啦
你唔試下去英國笑人講西班牙文講得唔正？

蝗語

不過宜家咁放風，似乎支那共匪想放風搞強制用支那話

樓主好鐘意推支那文化

真

香港講純正普通話=大陸仔

台妹話我講國語好可愛

慘撚得過你地班蚑那豬連自己既語言被消滅都唔撚知

Pin呢個啦樓主

有冇人同我一樣其實可以講得正，
但就專登講唔正普通話

喂講得正咪俾人以為我係大陸人？

特登講唔正先俾人知道我係香港人

每次同大陸人講嘢我啲口音都會講得特別重，荒死人唔知我同佢地唔係同類

勿演山小
凍撚茶走田

啱 講得越唔準越好 唔係點分辨我地香港人同支那種嘅分別 到時口音越歪就越高級！

有乜所謂
講得所謂標準普通話嘅都係大陸人
講普通話喺香港根本俾人歧視

我英文都係專登講唔正

講講下突然變得正
班鬼會好驚喜

好笑得過佢地自己母語都唔識講

識講英文咪得囉

no offence 唔識支那話有咩問題

啫係好似啲坡仔咁
平時講Singlish，真係要講返英文又可以講返

鍾共打手勿回

連登培生培心會員討論區（1）

樓豬簡介：
- 用小米機
- 用支那 APP
- 用 HK01 賣港 APP
- 鍾共培生會粉絲

其實無視就可以啦

講另一種語言好難冇口音
佢地講外語仲好笑
尤其英文最普遍聽到
講到同普通話一樣
完全唔知佢up乜春

我唔係中國人呀hi

支那話又我地唔係母語 除咗班腥移民香港人有幾何笑鳩人廣東話唔標準
不過香港人咩都笑㗎啦 唔係淨係針對支那話
英文唔夠「標準」唔夠好聽都笑啦

拉

我平日同大陸人講野
都係用返廣東話用字同口音

我可以講到佢地咁樣既
但我唔鍾意吹咩
已經就你講蝗語仲想點

這個時候香港人又不是中國人了？

香港人始終係應該講返廣東話既

叫佢哋聽下鄧小平講嘢口音先

証明香港人唔係支那人

去台灣俾人笑，ok 我接受！
唔返大陸，點解要講「國語」？！

普通話俾狗講架

普通話要咁標準做乜
我又唔係想同你傾計

係架. 細佬智障架. 咁就咪落唻 HK 喇. 唔該晒

分裂國家

一係廣東話 一係英文
只會去台灣先講普通話

就係咁先證明我係香港人啊

野狼disco咪又係靠廣東話先係大陸紅

識得啲人通常都4種啦，廣東話、英文、唔多唔少都聽得明國語（台灣果隻），然後通常唔係睇韓劇就係日本動畫，聽得多就識聽

支那豬唧支語重撚好笑

大陸人先會睇微博
仲要係P 牌

支國人英文仲搞笑

啱呀，就好似終蟈人落香港講廣東話咁，不過而家都唔撚會學，去到人地嘅地方都唔學當地語言，R 著數又話唔好分太細

不能認同更多
街到聽到都會啤幾眼

好明顯唔係恥笑緊
類似覺得香港人d口音好可愛

呢個真， 每次見到支那人， 我第一句就係話自己唔係好識普通話，同佢講野點解一定要就佢講普通話？
如果見到外國人， 被人問起識唔識普通話，我一定會話唔係好識，然後介紹返廣東話比佢知

識聽都係聽台灣節目學返黎
左講就真係唔得

係 樓主中文閱讀U

仲有個 渣渣輝

其實我地香港人真係唔在意你班大陸西點睇

正如我地覺得香港人講普通話唔正 係正常不過既事
你地大陸西覺得去到全世界都可以周街除褲痾屎一樣無問題

而邊樣先值得人恥笑 大家心知肚明啦

笨隱

成日都話咩去外國比人歧視
遲啲係香港講唔正普通話都比港漂 新移民歧視同恥笑

證明香港人唔係中國人，香港人唔講「普通話」，唔同文又唔同種。
就好似大日本帝國侵佔香港時期，侵略者會笑香港人唔識講日文咁，仲會殘酷對待香港人。

佢話港普自成一派搞港獨？

慘得過佢地個大大用自己語言都唔識讀

Sor hi錯負皮

支那人講廣東話又好準咩母語唔同笑乜尻姐

始祖一定係彭丹
當年至矮最鐘意叻玩佢

我覺得樓主都係支那小粉紅，分化香港同內地手足，香港人去日本講日文，日本人一定聽得出，點會恥笑你，英國人去韓國講韓文，唔同韓國人聽唔出咩，有乜好傾。而家連登都好多支那打手滲透，中辦聯請咗咁多網絡打手，開始佔據網上話語權同方向。

最緊要係咪撚再過黎

好笑但唔敢笑

崔氏兄弟，大力宣揚廣東話

成班不學無術偽人，外語嚟講算唔錯

你點知的
正常人根本唔會睇微博

香港人咪又係笑返人英文有口音

識咩呀你呢啲叫潛意識enforce匪語係正統語言 廣東話係低下鳥語呢類stereotype 好似班台狗咁將台語貶低做低賤語言 難登大雅咁消滅台語

香港人講匪語講得唔好有咩錯？